一人一個因了解而分開的故事

如題

發現原來佢有鳩
但佢連把聲都好嗲好似女仔

唔夠靚仔算唔算

浮b 我冇鳩

咁係咪好嗲

唔係
我老牛聲

都可以嗲的